賓科土打入一入

8月未出糧-.-

牙達去緊銀行搞加按 好悻有

搵我咩事？

牙奏攞正府錢出架喎。。

柏洋

鄭甘悶

呢個post好大陣狗味

因為有你

好25 but ho ball

熱狗

牙悶幫左牙賓保釋先啦

佢死佢事

樓上25熱狗

枉牙賓平時咁幫你

我地熱血公民就係咁仆街

推